啊 強水案唔知拉到人未呢

啊...

唔知
旺角噪音問題又解決左未呢

嗯...

應該個犯俾班蝗嘈到聾左後
唔洗再飛強水落街

依加每次行過旺角都喺度諗
點解淋漒水果條友唔遲多幾年先淋呢
一野轟落去睇下啲老野仲唱唔唱懷舊金曲

唔好唔好
我地講包容架嘛
唔好啊